====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Travailler par anticipation encouragerait à faire des gilets jaunes , soudés par leur sentiment d ' exclusion des métropoles , les pionniers d ' une nouvelle situation territoriale .
Tokens having emotion: [ sentiment ]
Lemmas having emotion: [ sentiment ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ sentiment ]
Lemmas having emotion: [ sentiment ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

